華為恐起死回生！ 美國擬縮減對華為貿易限制

華為恐起死回生！ 美國擬縮減對華為貿易限制

〔即時新聞／綜合報導〕美國商務部發言人17日表示，美國商務部本週將中國電信巨頭華為列入黑名單，讓華為幾乎不可能購買美國生產的商品，但可能很快會縮減對華為的限制。

《路透》獨家報導，美國商務部發言人指出，商務部可能會頒發臨時一般許可證，以便讓擁有華為設備的美國企業和個人，有時間保持其通訊網路和設備的可靠度。該發言人說，預計發出許可證不適用於新的交易，且效期將為90天。華為發言人沒有立即對此回應。

美國商務部16日將華為列入美國出口管制的實體清單，禁止與未獲許可證的美國企業做生意。實體清單列出被認為涉嫌違反美國國家安全或外交政策利益活動的企業。

報導提到，臨時許可證的潛在受益者可能包括網路與行動電話服務供應商，這些地區位於人口稀少的地方，像是懷俄明州與俄勒岡州東部，近年來從華為購買了網路設備。

唉！
對無賴唔駛比機會架

預計發出許可證不適用於新的交易，且效期將為90天

屌, 唔係縮呀

幾時見過侵縮沙

比時間人地換供應商

係比90日佢地轉用其他牌子

比90日時間用緊華為既公司吊命，等佢地有時間換其他設備
咁都要縮

比90日時間用緊華為既公司吊命，等佢地有時間換其他設備
咁都叫縮

路透社報道，商務部正考慮發出為期90日的臨時許可證，容許近年從華為購買網絡設備的美國通訊商，維持通訊網絡和設備的可靠性，但華為仍然不獲允許從美國公司購買零部件生產新產品。

買華為產品美國公民有90天寬限😂
但一樣唔可以出口美國貨畀華為

公司

應該利好cisco喎

即係下一步係全美禁華為

唔想玩死自己既公司啫
玩到咁大正路要俾啲緩衝期